其實揸sorento，又要甩左個章係咩心態

驚比人知揸韓國車好cheap
咁比人問你揸咩車會點答？

反而揸現代個班又好少玩甩章

但我又真係未見過morning 會甩章
因為點睇都唔似貴車，就無所謂

點睇？

甩咪甩囉甩咗又點姐，咪又係同一部車

甩章柒d定普通版加R章柒d

加R加AMG柒好多
甩章純粹係因為個章樣衰
但係加章擺明係阿茂整餅

揸得KIA你都估到咩人